書展搞唔成Miss潘好慘牙！！！！

波家軍都好慘冇得去買書g持

呢條友係咪肥底黎??? 利申: 唔識佢，見你地成日開PO講

係咪呢 做雞咪安安分分做雞囉
學咩人出書呢

好想去現場j佢

自己有份帶口罩支持政府防疫
好啦呢家順你意喇又要唔滿意係度呻
不過連登cctai班弱智就係鐘意呢d